Remnant : From the ashes

Pc steam 有無人一齊玩

好玩

有無新手一齊玩 岩岩先開始玩

佢連線 同路人玩既話做得好on9
一入場 要等存點先有得join
有時睇條友打10分鐘都未入得
而且d怪血量已經提升左 even個人出現
仲要無得打字 點合作
同fd玩有discord 係另一回事

隻game有幾多關？
好似destiny 咁farm裝？

係咪打寶game黎？
有啲興趣

睇左陣直播好似節奏好慢
唔知做緊咩咁

係

Game 入面冇得對話都幾麻煩 字都無得打

我都係岩岩開始 唔知有幾多關

dark soul類槍game
啲npc ／ upgrade系統都好似dark soul

一樣有坐火回血／reset敵人

地圖甚至boss都係次次唔同
我覺得同dark soul一樣solo玩有挑戰性好多

P4 版 有無偷跑？

好似未有 得steam 有偷跑

終於有人開post講

糾結咗幾日買唔買好，一黎自己無frds陪玩二黎自己本身唔太鍾意DS系列（同一隻Boss要圇十幾次先打得贏，問心自己實在無咁多時間）

想問呢隻Remnant 會唔會都好似DS 咁難要花好多時間學 本身自己睇gameplay 都幾有興趣，但見d人話似DS 又有d嚇怕

單人似DS
多人變L4D advanced版

呢隻同l4d差好遠 打王唔易 打緊王仲要成日會唔夠彈 近戰又弱

PS4 係唔係都係20號出

steam偷跑?

係呀

多人打王都有難度 打卒仔就似L4D

有無人依家開discord玩？

成日要入人地世界r唔同boss打
又要打尾王果陣解特殊擊殺條件
冇得re世界真係好哂時間

所以真係要搵班人一齊玩先得

岩岩買左

冇朋友
可以加好友一齊買

我好似序章都未打完入唔到其他世界同人玩

開DISCORD好難打想搵人一齊玩

Join 未過序章

Discord: meole#6837

OMGWTFBBQ#2383

新手建議一開波玩獵槍
技能用子彈著火果招

點先拎到？ 我得tag怪個招

好似一開波就可以買 回血 tag怪 火子彈

個個係簡職業 我簡左hunter得 tag 怪

個職業除左果招特性冇得拎(好似係) 武器裝甲技能都可以買

用緊沙漠商人買既全套骨甲 幾好用
殺敵後5秒+25%傷

係咪應該一開波買獵槍，唔洗用鐵升自帶嘅槍？

係 新手黎講獵槍真係好好用

有冇人知道點先可以同地球隻樹人講野

新手入坑 DL緊game 請問有咩要注意

直接殺咗

留名
對隻game幾有興趣

玩左半日 終於過到第一章
單機係難過多人好多
整體唔錯 唔洗200係幾抵屌下

無用mic

就咁隨機搵隊友好難夾

想問下PS4香港區幾時出同有冇中文

玩左陣，好好笑
打擊感，畫面，音效方面都唔錯

終於爆左普通

咁快爆

咁撚勁 長唔長

我打到沙漠打左3隻王 而家要我殺野獸拎心臟

知唔知大約去到邊

我上youtube見到有人玩到可以用鐳射槍！

沙漠係第2章
你可以揀唔幫個皇帝拎心 跟住殺左佢就可以skip第3章唔打

沙漠有機會出

佢總共有幾多章 我之前入人場打過樹精 但自己開房由頭打未見過佢

咁你有冇skip第三章

總共4章 佢第一章有兩隻尾王 龍同樹精 隨機抽
我同朋友打就冇skip

係咪打噴火龍

第二章都打到勁累

係 佢某d王有特殊擊殺條件 達成左會拎到唔同既裝
例如火龍可以斷尾 佢會變左比把幾型既刀你

仲打尾 打死佢都累到仆街

第二隻尾王又係 係咁激光 但覺得易過噴火龍

其實係咪仲有好多小王 要自己去探路探出黎

係 小王都條隨機

BOSS掉落武器,有D另一種殺法會掉近戰裝

想打隻紡錘 克拉維格 (Claviger)拎重力槍,但我隨機今次冇,有巴打有既話邀埋我打

果把好似係粒子槍黎
唔洗特殊擊殺

我知,我冇遇到隻BOSS 無得打

狙黎講係幾好用

終於拎齊風暴果兩件裝

+++++PC steam play ++++

用左獵槍之後，成件事當堂唔同晒

獵槍加火子彈用到爆機都得

岩岩先知有特殊擊殺呢樣野
Miss撚曬

PS4係咪有實體碟買？

返生個招技邊度先有

好想用黑洞槍team kill隊友
不過路途好瑤遠...

重係mtr度俾隻射箭怪sm緊

ps4無中文？

一開始即刻玩nightmare是否不智

2拎1 遲下做返就得

殺不滅之王

比兵仔打一下就死

第二章尾王 好快姐

玩住普通先啦我有冇人一齊玩

已經爆左普通 之後有咩玩?

困難 同解哂d槍

正,差風暴之眼 支槍

已經齊哂

我自己打左三次, 同人打左六七次。仲未打贏。

我應該死咗廿幾次

巴打仲未訓？咩時區？

第一關隻弓BOSS?我有興趣打WO
打緊未有既裝

打一章都好花時間下
不過正正係隻遊戲魅力印在！

巴打玩困難?

正常呀,可能我冇升裝，基本d 一起手就俾佢秒。

不過第一隻王用新手裝都應該冇問題
隻王得普攻同落雷 我估你應該係比兵仔殺

主要個埸唔夠開揚，兵仔又密集，走唔到死。

係咪要揀最右個職?

建議教徒 火彈同獵槍可以用錢買 但特性要解任

唔該晒

想問下如果我用懷錶換左盜賊套變左殺唔到隻boss，再重開個世界去倉庫，可唔可以打返個隻boss？

可以

屌香港psn仲未出

要等幾耐先有

冇提示
鳩行打左幾隻王

流血要點搞？

可能好似之前ARK咁

點先可以連線玩

繃帶

本身已經可以

啲王嘅設計好DS
但玩落好division

結合得幾好

原來要出去選單先可以

槍d技係咪要手動開？

有冇巴打一齊玩? 卡緊第一輪尾王

Steam id?

係 主動技黎
除左廢墟

第一關尾王我跳左點樣打返？

打完樹妖再過多一隻王，叫我入森林殺隻怪物拎心臟，咁樣打到一半未

同fd卡尾王

係咪有discord

想問ps4有冇中文版 ps store唔見有呢隻game買...

得美版

唔該哂 咁我睇下pc版算了

唔係掛
我覺得15 16號難打好多

尾王冇得跳 唔打死佢去唔到座塔

lm

1516啲技都要閃到
尾王個hitbox好撚奇怪
啲彈一時追尾一時又唔追
最正係一出異空間就成炸波飛埋黎

爆機全solo最難打嘅boss應該係個3個發電波

打完伊希思(IXILLIS)蜜蜂王
做到特殊擊殺拎左斧頭
想問係咪拎左特殊武器就唔會有原本個把蜂巢炮?

邊隻

爆左機 但搵極搵唔到Stuck merchant 即係買radiant armour 個個

到底佢係邊？唔關佢spawn唔spawn事，係我直程搵唔到位置 求幫助

有冇人知觸法機率係咩機率

玩咗兩日覺得幾正，好似好多唔同線
尋晚殺咗樹人之後喺個lone發現咗個人類
同佢講多幾句冇啦啦發癲打我
我諗如果唔殺樹人應該又有其他嘢做

唔知點解港版成日都唔入非大作嘅game
明明呢隻都有晒中文

樹林果個商人?

bug咗尾王係咪可以開隻新人嚟玩
一入鏡像就觸發咗隻boss

死左可以出返黎做其他野...

個問題係我想試吓solo打佢唔比我打 一定要同人組隊先打得 但次次都好快死晒

成日迷路
依家係沙漠 拎左流星錘
請問之後點行

個地圖仲係叫我入鏡像打 但係我材料已經拎咗夢遊者魔力 係咪重玩得

Re-Animator

終於搵到路
成隻game 好多風景係重用

係，真係搵極搵唔到，指點下

有無人講下樹林商人個位置係邊？ 可以買甲個個。沙漠個個就基本一定行到，樹林個個真係爆左機特登行都搵唔到

鏡像要點打？打唔入咁

你之前去過人地到打最後BOSS?
自己場果隻要自己打先爆機,打人地果隻好似唔會

冇 本身係自己開公開場 有個應該係高lv打贏之後我bug彈game 跟住就變到依家咁

Solo undelying king

岩岩爆左機,重開GAME果時 發現佢都係寫進入鏡像(應該DISPLAY BUG黎
完左了 你照RESET個難度就得

耶沙-遇難商人 一出就見到

姐係隻game唔會明確話你聽你可以入下一輪？

係,有玩開DS系列佢會寫明你可以進下一輪
依隻冇寫

等我仲特登開隻新人嚟玩 啲boss好多都唔同晒 btw thx 巴打

新一輪刷裝
我第一輪冇重力槍 用支普通狙發現打最終BOSS發現依套幾好用
2次入去清小怪10層就KO隻BOSS , 打佢頭試過1槍最高56萬傷
件裝係換彈後加傷 咁岩用1粒子彈既狙岩曬

支衝鋒同套裝係咪要刷

依個POST有齊曬依家知道咁既咁制

1、衝鋒槍（副手）：遊戲剛開始進去藏身處拿到卡片，回13號避難所開B2的門搜到保險絲，接著在B3開電插卡把門打開，再關電走進去能看見風扇停了，後拿到一把B2的鑰匙，把B2尾端鎖住的門打開後就可以拿到這把槍

【第三張圖（克爾蘇斯－沼澤）】
25、屠殺者套裝、弩：給伊斯卡爾（精靈女王）守護生物之心
（不給守護生物之心她只會說你逃過一劫）

係我太新手定點 我跟住網上片 入scalding ground （耶沙第二傳送圖) 左上角dungeon，出完黎同佢展示商人個張地圖唔同。我出黎係有個吹樂器解鎖移動速度戒指個到。

我未傳送到去個遇難商人到，因為未遇過佢

佢成日飛到好遠，我支散彈又得2發
想行近啲射又好多小兵，又俾啲粉紅色霧封晒位

個時都search 過，簡單黎講打完蜂王，要武器同mod 就比undying king. 要slayer裝就比個精靈女王。

我未買到套radiant係唔會死心reroll campaign 點解個商人咁難搵

爆完上網睇返攻略都話最好兩人以上打。初時唔識比佢招落雷殺

散彈得2發
射完小兵就要上彈，之後其他又射遠攻又落雷
跑走咗又要射小兵，之後又要上彈 loop

講起子彈，真係要隨新帶子彈箱

我最唔明係，打mtr隻射箭怪時，成日滾完地都用唔到right click, 想射變咗原地近攻…

諗下c唔可以改做crouch而係裝備介面就知佢大把野要fix

我都係散彈加solo
有時真係頂唔順就直接跑啦
btw散彈打樹妖 如果正常打係好難打
建議用另一個方法打

Discord打緊 有無人加入？

終於贏咗
遊玩時數總共10個鐘終於打贏隻射箭怪

Join us

點解唔去買把獵槍呢

等陣玩嘅話join

我覺得無可能唔轉武就贏唔到

同埋强化咗把散彈，會唔夠鐵再强獵槍

我地暫時未卡過 有得溝通差好遠
第二週目中

有冇LINK

上面 打緊無手

卡咗係沙漠
想知不滅之王係邊

有對好大嘅黑色門後面
但要入去你要先傳去另一個大啲嘅沙漠打boss拎舊嘢
終之就係要係咁傳送 睇map搵紅色嘅spot
因為個個嘅地圖都唔同 所以你要自己搵
尋日 我行左幾個鐘

我打咗狼人，眼
攞埋雷射槍
連虛空裝都攞埋
打邊個boss 先攞到舊野

好難同你講wo
有2隻 隨機抽
我尋日都係係咁行
btw有啲點你以為行過 其實你可能未去過
佢地圖有啲係copy and paste 但你行到最尾會有新傳送點

其實無咁複雜 岩岩同人係discord一齊玩過左。總之你成張圖入齊地下城打哂佢，然後其中一個會比枝閃光棒咁上下。出黎仲會送返你去之前個張圖。個張圖會有個好高好高既塔，即係你拎Void Armor個到。通常高塔後面會有兩大座野射紅色激光，中間有個野比你插枝棒落去，對面射住既就係不死王之塔。
一 清圖 打岩boss
二 出黎個張圖搵高塔 附近就有大激光
三 插，會熄左激光
四 行過去入面見不死王

PS4 HK完全無消息

thx 放工同fd 一齊行下

岩行過 影左比你睇

正WO 二周目就刷到依個副本 聽聞好難出

芝加哥打字機（湯姆遜衝鋒槍）、戰士（特性）：隨機副本（狡兔三窟），入口是森林的地圖，進去後會被圍毆，完成任務兩人的莉茲後獲得戰士和莉茲的鑰匙，之後拿鑰匙去開門可獲得芝加哥打字機

同fd玩係咪要自己單人重新行一次？
同埋，點解打完火龍、大樹、紡鎚，都冇掉到槍既？

打完要用水晶換

隻game會唔會有啲jump scare/恐怖氣氛位
之前玩過Ds3 不幫個啲好淆
係得隻狼好啲

同問

係咪我打火龍斷咗尾就只拎到火劍，把槍要再普通擊殺多次？

ps4冇？

唔知出左未 但好似冇中文版

好玩 幫推
想睇一啲隱藏事件或咩槍勁等等
巴哈有幾個po可以參考
呢隻game百幾蚊絕對抵

Ps4 幾時出

求地圖盜賊

有冇新人一齊玩, 岩岩買左打到mother

耶沙個遇難商人後面道門有冇得開既圖有路但係唔知點去

solo尾王接近冇得打
勁後悔一開始pick散彈同升佢

基本獵鎗咪幾好

想問吓守護者之心嗰到有冇得食兩家茶飯

有無巴絲打有興趣打魚叉(沙漠隻Harrow) (我人太廢solo好難打)
上次彈GAME 搞到本身打開個場既街人散左無人入到個地堡

我想問下, 宜家玩到沼澤
如果想番地球拎盜賊套裝, 本身冇刷到果隻BOSS
我係要瘋狂刷新地圖去刷, 定只可以等下一輪
今街場都抽唔到街人打地球

岩岩買左有冇人一齊玩?

啱啱steam買咗，玩左陣落咗地下水道，之後有人亂入一齊玩，想問係點樣亂入人地架

唉 好想玩

有得禁加入遊戲

入GAME果時有得SET 加入遊戲(公開),(好友),(離線)
想自己Solo唔比人入就set離線

如果你有FD一齊玩 一邊比1個就得

有 不過我都未打過呢隻 應該都要死幾次先贏到 Scintil#3187

有興趣

磨撚左成粒鍾 然後中bug

不斷拉距離射佢腳就ok, 去到一個點佢就會跪
佢召怪果時你都召怪, 炮塔清怪

打完final boss
想請問點入2週目

去返實驗區舊水晶 撳x新戰役

啲道具繼承到?

YES AR

thanks

無jump scare,
成隻game唔算恐怖
但唔知點解基地地下室拎野果度
個實驗室
整到d燈光勁恐怖 好似bio咁
好彩心知唔會彈野
睇黎畫質真係唔差

打左2週目, 出唔到隻圖騰之父, 又要打多週目

打完樹人淨係整到鎚
近戰有咩技巧？

你地點配裝

Playstation store冇份
冇得玩

入discord一齊玩 上面有link 大家一齊玩好開心

實體碟又無
ps store又無 玩撚咩

到底幾時先出啊

條link係咪死咗

睇落幾好玩，買左玩落又爭咁啲野咁

屌

係咪唔會出？
美版store買到時係連番美服？

呢隻game真係幾好玩！

Sorry巴打 琴日真係一條友毒L一個係咁打 又真係打得嬴
但都係無拎到支魚叉 唯有之後重置再刷

轉PSN-US無?

俾錢最方便既港服未有，屌佢老味咁漏氣

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

不過就算PS有都唔係好建議
隻GAME要瘋狂FING視角睇下有無怪左右後

港服係咁好多正game都冇
嚟緊有想玩嘅又冇去美服算

唔識轉PSN地區
同埋淨係識買PSN卡畀錢

你買PSN卡就麻煩啲
轉區基本上只係開多個PSN 但地區揀US
咁登入個個ACOUNT就會自動可以入US STORE
買完DL完 將US個ACCOUNT SET做常用帳戶
咁你可以登入返HK個ACCOUNT直接玩

用番hk visa定要買美psn點？

us psn要買返 美psn點卡

與我無緣

香港係咪無實體版 得us store 先有?

可以係amazon用HK visa買US digital PS gift card所以其實都算幾方便

想拎beam rifle是咪要係咁reset world先會gen得出?

有冇邊個買家秒有，睇d review好多都等勁耐

下....我買SCEA自己果個囉....一俾完錢就即刻有個code入得.....

想問下難度幾時有得簡?
同朋友一齊開始玩, 連線玩左陣都唔覺有得簡難度

唉 我都想要
reset左次都冇 屌

等PS4出

負重太勁可以點搞

有無新手 岩岩過左第一關

有無得轉難度？ 上網搵唔到點轉

13區水晶可以轉
但會reset你張地圖 好似

有冇大佬可以帶我 新手打緊暗蘊

我新手有冇人一齊玩

退左款 太難玩 打隻暗蘊死左10次

係咁避 避下避下就打到

小怪都煩死 又難睇位

呢個價錢都真係良心之作

叫做好多game 炒埋一碟，但係又識拿個精華

細節位同氣氛都好好
耐玩性又高，刷野刷得來唔會悶

出dlc實會支持

Agree,依家困難2周目打到尾王
希望佢出DLC D地唔同場地,雪地果D

強盜裝配五發弩好爽

同fd玩都唔錯
都唔易過

係咪困難先會出 +8 +9個啲材料

玩近戰職有咩武器/技必用必升？ ps玩到沼澤用緊沖鋒槍

用緊吸血鐮刀
配近戰吸血戒
可以貼住隻boss鬥片

但係如果唔係對近戰有愛都係玩返槍
有d王冇得你打近戰
你會覺得自己戇鳩鳩咁

而家計劃緊打呢把錘試

覺得控場好似好玩過dps

推薦大家 確實唔錯

有fd一齊玩係唔錯

冇就要join街場
做乜都心領神會
其實都幾正
三條友踎踎下以為自己溝通緊
但係其實人地唔撚明你踎乜

唔洗
我覺得你有武要果種料黎升
佢就會開始跌

升咁多樣野都冇試過有隻料打唔到
至多未夠

隻game其實係咪有得開game mic?

爆左一周 無咩動力玩二周目
困難悶，惡夢又唔夠打
武器得+10 又唔知用邊把好，
fd又未爆機，同佢地玩會拉勁哂d怪。

想問換返+5既武同佢地玩會唔好d?

唔會
因為係睇背包入面既裝
唔係睇裝左上身既裝

咁都好無奈，
我推困難要升+15-+20
但fd又未爆機，我想維持+10,又唔想開新save

幾好玩 琴晚同fd玩 係咁死 出返舊石到坐 好好笑

+15
佢打到普通難度森林就差唔多正常返
+20就唔清楚

好似我咁+5照入個Frd既惡夢場，超刺激，全部一槍殺死你

你唔會打唔動d怪好無引麼

唔會，d怪獵槍一夾死一隻，基本上係個frd做嘥d輸出，但係你可以take aggro, 好似zombie練屍咁

boss都幾多, 仲宥隱藏野, 但如果多d唔同既怪同場景就好

reset 左2次都冇beam rifle
on99

呢隻game真係近年少有嘅佛心game，就算賣2百幾都唔過份

畫質叫交足功課。地圖都唔細，怪嘅種類有返感上下，槍同近戰打擊感更加喜出望外

有無人steam 同唔到fd玩
佢開場我搵唔到
我開場佢搵到

Ds1+3加鬼game

打擊感真心好撚爽
仲要一百幾蚊 痴撚線
唯一可惜啲怪品種黎黎去去都果幾隻
同埋d地圖好多都差唔多樣
好期待之後會出DLC

用fd list入

開個tg group?一齊玩？

音效，打擊感做得好好，槍槍到肉
迷宮見住啲樓梯凌空砌嗰下好撚正

戴耳機，慣咗之後好似阿寶咁，
下下new type第六感避怪

btw，佢正體中文可唔可以整好少少
頂唔順佢啲殘體夾雜，轉返英文玩

難怪頭先換完套1lv裝幫frd過第一關，
啲怪打極都咁厚血

點解較左繁中都係殘體

屌 入左街場
成隻game crash左 卡死左
重新開機
然後依家冇得入人game

隻game打擊感真係唔錯
同埋好講求合作性
唯一問題係好撚多bug
第一次裝完隻game green screen
然後語言又繁又簡又英
希望可以改返好啲啦

幫街場2個新手過左成個沙漠(兩個行行下跌死左
雖然係我拖高遊戲難度
仲要3倍怪
但我隻隻boss都單挑 carry佢地
然而終於出到beamrifle嘅時候
我斷撚左 入唔返去
on9 game

hk psn真係好撚廢
呢隻又無 control又無

有無人開group 一齊打

我打左兩三個鐘，入人地老手既場，我會唔會吃力好多，隻game會唔會好似division果d game咁幫你拉高d gear

重有點解佢game入面個server browser refresh極都係冇房

會，因為係睇裝備level出怪level

唔知，我都係frd開ser先有得睇
同埋都係join public game算

有無discord撚一齊玩

爆左2周目 想刷齊D野

加我一齊打丫
註名番打remnant就得

惡夢3人玩，第一張地圖個地會凹哂，同單人惡夢成張圖好似唔同哂

我3人玩普通覺得太易，轉左惡夢
成個地圖唔同哂一黎就玩惡夢勁難打

我同一個fd玩都係skip咗困難直接打惡夢 ，玩玩下諗咗個新玩法用炮台流，結果一路輕鬆清兩個人召咗十幾廿個炮台

新手啱啱開始打 有冇人組隊一齊玩

d炮台打boss食一個aoe就冇哂
用骷髏好d

定你有咩方法等d炮好頂d

轉職係點轉？

冇得轉
只係影響初期d天賦
最後都學得返哂其他職最暢招技
打完尾王送洗點

到時一樣

放草吸王好快回滿，同埋睇地形分散放炮台，圖個隻王試過用炮台卡到佢郁唔到明明扣咗一格去佢會走佬但卡到走唔到 死咗之後仲陰魂不散返生出boss霧出嚟打我地骷髏有好有唔好，攻速太慢回能會變慢，打啲速度快嘅王/怪會打唔中

明白哂 THX

其實係咪冇人一黎就3條友一齊玩惡夢
琴晚岩岩開始玩, 卡隻地牢刀boss 卡到懷疑人生

惡夢比你有裝備同經驗先挑戰
3人難度仲多血同攻 你第一隻BOSS都卡到咁就轉返普通啦

起碼過咗普通一次先，要有精神特性同吸怪草，我一直都係雙排就夠打，同埋我用強盜套裝加支5發弩，試過連射廿幾次都唔駛回弩，打咩王都可以瞬間爆發輸出

啱啱玩
想問尾王係點打？點解得個位傷害

佢會transfer你去另一個地方
然後你唔好出嚟住
係入面殺怪 殺愈多 出嚟打佢愈大力(用回復藥入面打
善用改裝

有冇+15裝左右一齊刷困難

Steam果到 佢邀我 無野彈出黎入game
我邀佢就有

想問下點解個frd同我過完個任之後
佢會要由頭黎過
但啲lov同裝都係度

因為佢係入你個世界玩

CONTROL 買實體碟吧，
370元左右，有中英字幕

好耐無買實體碟
而家覺得要轉碟好煩

呢隻Remnant : From the ashes究竟有冇PS4 實體碟?

幾時出?

無

有咩武器係推薦

以㗎用緊lazer/不滅步槍 好似輸出唔太夠咁

毁滅者配盜賊裝
一個人打曬

終於齊裝齊武器

隻GAME啲怪強度係跟裝LV定人LV
如果我自已玩但唔升裝
同番FD玩係咪會無事唔會拉勁啲怪

跟最高裝lv
背囊嘅都計

係

背包都計

點解我自己一個玩連第一隻王都過唔到

其實第一隻王係好難打
適應到過到就成隻game無咩問題

想問刷裝刷副本係咪要不停re world
再跟主線打一次去到副本啲位

應該3個週目可以接近齊裝

我一開著火散彈槍就屌打條撚樣

我依家打完第2張map
想刷齊番第一張map啲裝先
但最後火龍同樹精個計埋特殊擊殺有4件裝
係咪已經最少要分別由頭打到尾打4次

無錯
但係其實重置打一次第一章大約個幾鐘一次
如果唔想重置就去d public server 到碰下運氣，不過基本上好難撞到

入人場打, 入到有為止

reddit 有網可以一開始就知個save有咩boss啦
keyword: world analyzer

咁正
下次試下先

我用個網試過真係reroll 10幾次先有一次chicago typers/assault rifles.
唔用個網真係刷到下年
利申：係個網有之前刷左10次....

chicago typers勁咩
之前拎左

我覺得多彈同穩定 係幾好用
但自己習慣玩屠殺裝
呢隻game 都係睇個人鍾意玩咩多啲

我入人SER
一晚打哂 勁好彩

你地入人ser會唔會斷
我唔知點解成日斷

成日斷 too

俾人踢？

唔係
斷還斷 (亦可能係HOST直接CLOSE GAME)
踢還踢 踢既話佢會講俾HOST踢

hi巴打

係咪要二周目先可以洗點

又係你呀

YES 佢會送一粒,之後補給個商人任買 2500蚊一粒

用錯ac

好

打完ds啦?

ds頂唔順個畫風
轉左玩ds2

渣ga

盡量忍手唔好洗住
聽D 鬼佬講
洗點會連D技本身果一點都洗埋
但係唔會回俾你

唔係 會比返的,佢會所以技都變0 但果一點肯定比返

係就好
不過我都有排未有得洗
打唔過隻最終BOSS

爆左2周,依家準備打惡夢

磨啦
有連發手槍同魔潮改裝就ok
同埋要10個左右嘅彈藥庫

唔係特別勁.
但係而家仲用到吞噬循環既就只有射速快同多彈既槍
以全+20 惡夢黎講仲係盜賊裝無限彈最高DPS.
其他BUILD 都打到但好慢

手槍裝回血
獵槍裝AOE 炸彈
頸鏈裝傷害300%回mod氣

Phase 1 獵槍爆幾下頭就過，儲夠5發AOE炸彈

入左異空間用AOE炸+手槍快速殺幾隻怪6個左右

出到來，拉返同boss遠距離
獵槍打boss 1槍應該儲到1格炸
儲夠5格炸
就可以loop “炸一下，轉槍打1下”
用炸射boss瞄高啲，粒彈飛得慢，射速慢，所以即轉普通子彈射咁loop

搵時機轉手槍mod回血

注意儲夠5炸入異空間

利申打通左普通難度

前幾日同fd打都係用魔潮
長槍用召骨，手槍用魔潮
係空間裡面狂召骨，疊到6 buff以上出黎
之後就出來對boss轉手槍用魔潮
再轉長槍一路射一路召骨

6buff就打到大約一格血
10buff應該就秒到

近戰後期係咪冇用？

玩左兩個鐘
隻game都幾難玩但幾過癮
有啲小瑕疵

個連線機制完全係垃圾

用近戰玩緊惡夢+20
兵仔輕鬆清
菁英有d難
打boss就基本上要零失誤
始終槍穩陣d

巴打們係咪都PC

隻game應該會出DLC吧？

冇得揀場打同打字真係幾ON9
入去public唔知頭唔知路
大家都唔知大家想做乜一齊鳩行

更新咗内置語音

要聽d支那仔野仲撚煩
寧願踎踎算

踎踎溝通大法好

好心下次更新加返打字落去啦

淨係加左voice chat入去

武器安d技落去係禁咩制出

F